邦路斯咁鬼厚面皮

舊年對祖記入波慶祝 今年就想返去

真係返祖記

祖記fb宣佈佢回歸個po勁多嬲嬲

今年贏到歐聯,梗係死都要返

吹咩 彈出彈入

為左歐聯

希古恩去咗ac?

又畀球霸趕走